[突發]千奇唔好起元朗白衫底！！！！

起底(X)
起墳(O)

直接起佢老母墳
我屌哂你地老祖宗十ハ代打尻我立場姐姐！
我祝你地每個長命百歲百病纏身
722入元朗拜山！！！！！！